［20/11］再黎明行動後 - 和你Lunch (中環 + 觀塘）

中環畢打街 12:30
觀塘駿業街遊樂場 12:30

返工還返工，都要聲援理大手足；
都要畀啲支持被捕手捉，
無野一次就成功。
中環人、東九友，聽日12:30見

咪撚失敗主義啦
邊有野一次就成功？
你估家下賭波咩

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

推

甴近平

甴近平x2

甴近平x3

拉

參議院終於過咗人權法
中環應該快閃遊行多謝美國

中環觀塘都要
港九同心賀法案

有防暴喎

人多過佢地
驚咩

push

要大聲嗌啊

1

2

3

4

又推

5

推呀

推，支持！

推！

食晏呀

食個light lunch
準時落樓！

繼續追擊

記得戴口罩

Push

保護自己

信大家得

推 大力啲

一齊lunch 呀

20/11 觀塘快閃和你lunch

一推再推

一陣見！

仲有半粒鐘

阿嬋都咁勇武

和理非要出場啦

旗手全面進場

大力推！！！

中環係咪佈滿防暴曱甴？？

係 一隊天橋 另一邊狗車

佈滿防暴

觀塘有冇重狗閪？？？

驚撚 出黎啦 佢有本事咪又放彈囉

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

中環重狗 重要扮曬有禮貌